女大生「下體流血」練功痛到哭！師父粗暴硬上：我要救妳

記者柯沛辰／綜合報導

嘉邑行善大會創團長黃塗德自稱通曉命理風水，創辦太昊殿固定講道，被信徒稱作「師父」。但4、5年前卻假藉神通治病，奪走2名年輕女學員的初夜，被害人下體流血喊痛，他還堅稱這是「排毒」、「我要救你」、「多幾次就不會痛」。

判決指出，55歲的黃塗德通曉風水、命理知識，創辦太昊殿及無憂山慈善功德會，平時固定在太昊殿內講道，還要師兄師姐、義工、信徒稱他為「老師」或「師父」，以此塑造崇高地位，在雲嘉地區小有名氣。

2013年5月，一對虔誠的夫妻在太昊殿擔任學員，拉就讀國中的女兒加入。不料黃塗德見少女懵懂無知，竟屢次欺騙「妳身上有腫瘤，需要由我來治療，否則妳會死掉」、「我要傳功給妳」，讓少女恐慌不已，只能求助爸媽。

少女雙親對「黃老師」的法力深信不已，聽聞後同意女兒單獨赴去「治病」，時間長達1年。結果被害少女涉世未深，不知如何反抗，不僅被奪走初夜，還多次在鐵皮屋、賓士轎車等地遭黃性侵，淪為洩慾工具。

同年，另一名被害女大生找黃塗德算命，成為太昊殿學員。但黃塗德覬覦其美色，先是雇用女大生幫忙設計雜誌、網頁，再藉相同手法欺騙她肝臟有腫瘤，強調「我要救妳，妳要成為神的傳人」，在廟宇後方建物2樓性侵得逞。

女大生沒有交過男友，也不曾有過性行為，不料卻遭師父無套強插，導致下體流血，當場表示很痛、流很多血。不料黃聽完竟回「這些血是從妳身上排出來的毒，多幾次就不會痛，身體會變好」，還恐嚇她「妳敢講出去，法力會不見，妳會死」。

事後，女大生私下發現「治病」、「練功」根本是性侵的藉口，一度覺得自己很髒、想尋短，但後來得知竟有年幼信徒受害，決定暗中蒐證，以錄音器錄下性侵過程，最終揭發黃男淫行。

雲林地院審理時，認定黃塗德性侵2女多達81次，判刑346年，合併執行30年。但台南高分院二審以證據不足，認定黃性侵2女一共14次，今年5月依成年人故意對少年犯強制性交罪及強制性交罪合計判刑74年6月，應合併執行10年；全案仍可上訴。

▼黃塗德一審被判30年，二審改判10年。（圖／東森新聞）

所以

或曰台灣者

點解可以咁on9

少女雙親對「黃老師」的法力深信不已，聽聞後同意女兒單獨赴去「治病」

呢d迷信無腦撚樣唔死都無用，應該告埋佢地

先坐10年？ 屌你老母

識唔識規矩架 1個人開2個罐頭以上

女大學生？

以為大陸，竟然又係寶島

無腦咪撚生仔啦

女大生沒有交過男友，也不曾有過性行為，不料卻遭師父無套強插

你真識食

有好多時都係家長既無知、迷信害撚左自己個女

讀屎片？

台灣風化no. 1

識玩奶到佢有反應及用ky

女大生沒有交過男友，也不曾有過性行為，不料卻遭師父無套強插，導致下體流血，當場表示很痛、流很多血。
台灣教育連扑野都唔講下點做

台灣好似對宗教特別痴迷。

正常女學生會上網睇av啦

正常台妹都係老豆教

以錄音器錄下性侵過程？
即係佢比師父搞多野？

又係中國

去到大學仲係處女都算難得

國中生
應該未夠16歲
屌你老母先坐十年
咁撚抵玩

你on9
大陸欺詐
台灣風化

合計判刑74年6月，應合併執行10年

呢單一定勞
太多疑點

係加一分

On9

強姦81次都係坐10年

老豆:來遲－步，好彩仲有原裝後門

日本d av情節越黎越垃圾 應該參考下台灣

應該係

呢到食呢到痾最戇尻 叫人捐錢之後攞舊錢去叫雞咪乜事都冇囉

所

睇到啲咁撚戇鳩既title就估到係台灣

屌 台灣大學 人人都入得啦

叫雞叫唔叫到國中生處女呀
啲雞會唔會當你係教主 主人 神咁拜呀
弱智 你識閪咩

有錢食唔到 你戇尻嫁
窮撚返去打飛機啦

個種崇拜係用錢買唔到
算吧啦

判刑346年 變到最後得10年? 點計出黎?

睇到扯左

不過最on9係減下減下坐10年

台灣最美風景就是

龍心個類人過到去 應該玩到傻

人地最終目的係扑野 崇唔崇拜呢啲係你睇法

諗下
可以玩哂啲av h 漫情節
啲女求你賜精畀佢飲

呢啲老豆老母真係唔死都冇用

唔怪得台灣唔拍av
佢本身生活已經係av

不要暗戀, 去台灣

Taiwan No.1

弱智都有罪既
少女雙親應判協助強姦罪

痴撚線

真係戇鳩

小甜甜都係咁

台灣呢類新聞真係報導得好撚詳細
咩無套強插，唔講以為睇緊淫故

果然係台灣 冇令我失望

台灣係咪無性教育
大學生連基本ga都唔識？

但黃塗德覬覦其美色

女大生沒有交過男友，也不曾有過性行為

台灣靚女大學生係處算唔算十大奇蹟

台妹

同年，另一名被害女大生找黃塗德算命，成為太昊殿學員。但黃塗德覬覦其美色
靚女仲會有處

81次 每次平均50下射.
81X50= ????

除開兩個人. 每人 40X50= 2000下

決定暗中蒐證，以錄音器錄下性侵過程，最終揭發黃男淫行。

咪即係佢知自己比人性侵之後，再比佢搞再錄音囉 我有冇理解錯

如果個信徒唔係處咪咩事都冇
所以話處有咩好

屌

俾人姦咗都唔知咋
咁撚on9條女

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

估中

學咩笑人 香港都有啦

殊樂畢比

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

性交練功

所以話性教育好重要

55歲的黃塗德通曉風水、命理知識，創辦太昊殿及無憂山慈善功德會，平時固定在太昊殿內講道，還要師兄師姐、義工、信徒稱他為「老師」或「師父」，以此塑造崇高地位，在雲嘉地區小有名氣。

雲爺爺又贏 贏

所以咪生女
屌佢老母害咗個女

殊樂必必

其實詐騙係台灣最出名

台灣不想要的名聲－跨國詐騙幕後追蹤

扭轉詐騙王國惡名 台灣形象自己救

台灣電信詐騙犯罪蹤跡近年來由東南亞轉向非洲，從泰國、馬來西亞、印尼到肯亞，如今連較少聽聞的東歐和加勒比海地區也淪陷。台灣詐騙海外輸出「繞著地球跑」，詐騙王國名稱不脛而走，重創台灣形象，近乎國恥的惡名何時能洗刷？

日本山口組來台學詐！ 騙走逾5千萬日幣

不僅被奪走初夜，還多次在鐵皮屋、賓士轎車等地遭黃性侵
真識玩

戇撚鳩雙親 死咗佢算啦果兩個廢老

即係豬閪啦 係靚女一早俾老豆 近親 遠親 教師 同學 男朋友 男性朋友 房東 鄰居 師傅等等屌左啦

再上訴就坐一年

好心唔好咁痴線啦 用錢都做到既野洗鬼搞咁多無聊野咩

台妹尚有屎眼處

性交神功果然有效，兩女依家幾健康

係男友面前樣樣唔得

係神棍面前只是隻母豬

次次見到呢d新聞都好想知到底個次數係點計出黎

話唔埋個女仔平時有寫性愛日記

特別的殊樂畢比

丿
......

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

少有高質回覆

如果唔係未成年應該唔算強姦?
就算比人騙左都係你情我願...

啲呀婆畀人呃買基金買保險都係你情我願
依家個教主用緊啲不實言論嚟呃閪屌喎
無腫瘤話有腫瘤
無病話有病 嚇鳩人

至少唔係「強姦/非禮」啦
可能係詐騙之後由民事解決

日本可以借鑑下D風化新聞翻拍幾套